李卓人，馮檢基又攬炒。

小麗娘娘

攬抄都寧願投基哥

一嚟唔係咩關鍵一席，二嚟畀其他民主派候選人知想攞票唔使下下聽大台話

畀泛民大台知道唔係次次選舉/遊行都要聽你支笛同畀你騎劫

如果佢愈多票，就證明愈多人唔受泛民嗰套

李卓人呢啲濕尻政棍同保蝗黨一樣咁撚尻屎

呢個真 都唔知有咩選擇 個個都係垃圾

機會難逢呀
難得有泛民元老走出嚟反大台
比起上次補選有睇頭
不過已經被大台吹雞圍剿緊

陳凱欣話馬凱被打壓唔關新聞自由事

算啦 邊個都冇所謂啦
邊個入去都唔會有咩變

你都戇撚尻
屌你老母死上支那活摘器官啦垃圾

好想知道如果基哥多票過李卓人 泛民會講咩

所以我認為今次目的主要係拆飯民大台，反大台嘅馮檢基愈多票就愈好(唔係支持佢政見，我只當佢係一個反大台嘅旗幟）
至於邊個贏就WFC

重現2016補選情景
票投基哥

條友都無政見
佢都係諗住拆大台

李卓人輸咗咪同佢講下次見囉
佢年年64都係咁講咖啦

因為泛民唔鍾意基哥參選,所以我會投畀基哥

唔攬炒都輸啦

算鳩數啦
你而家係立法會投泛民本土建制其實係一鳩樣
你投條友入去都係想佢表達你政見姐
而家個政府已經無賴到佢想過既法案可以驅逐你班契弟/dq再格硬過
投黎托柒

又黎 又上黎叫人含

五毛想建制贏，又叫人投馮檢基

連民協都撐李卓人唔撐基哥，叫基哥情何已憾

我錯喇，加埋都輸

又係你，上次問你建制派做過咩實事又答唔出，左兜右兜